<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Statics on HerzAusHonig-Yoga</title><link>https://kfoegen.github.io/yoga/static/</link><description>Recent content in Statics on HerzAusHonig-Yoga</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><copyright>Nadine Niersbach - All rights reserved</copyright><atom:link href="https://kfoegen.github.io/yoga/static/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aktuelle Kurse</title><link>https://kfoegen.github.io/yoga/static/courses/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kfoegen.github.io/yoga/static/courses/</guid><description>Ab Donnerstag, den 17. November 2022 unterrichte ich einen Moon Yoga© Kurs in der Physiotherapie Praxis (https://rosalieerlinger.de), Wallstraße 50 in 52064 Aachen.
Der Kurs findet in der Zeit von 19:00 – 20:15 Uhr und in einer kleinen Gruppe von maximal 8-10 Teilnehmern statt.
Ich freue mich auf Deine Anmeldung per E-Mail an nadine@irgendwas.
Falls du noch Fragen/Wünsche/Anregungen zu meinem Angebot hast, freue ich mich auf Deine Kontaktaufnahme.</description></item><item><title>Herz aus Honig</title><link>https://kfoegen.github.io/yoga/static/herz-aus-honig/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kfoegen.github.io/yoga/static/herz-aus-honig/</guid><description>Warum HerzausHonig Yoga? In meiner Moon Yoga Ausbildung bei Andrea Kampermann durfte ich die Honigherz-Meditation kennenlernen. Diese Meditation stärkt die Verbindung zwischen unserem Herz und dem Schoßraum, der zwei weiblichen Kraftzentren in der TCM (Traditionellen Chinesischen Medizin). Inspiriert von dieser Meditation ist der Name HerzausHonig entstanden.
HerzausHonig-Yoga ist mein Herzensprojekt mit dem übergeordneten Ziel, die Herzensqualitäten wie Mitgefühl, Selbstliebe, Akzeptanz und Fürsorge ins Fließen zu bringen. In der Gesellschaft und der Welt, in der wir heute leben, wird der Mensch oft nur über Leistung, Optimierung und Wachstum definiert.</description></item><item><title>Moon Yoga®</title><link>https://kfoegen.github.io/yoga/static/moon-yoga/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kfoegen.github.io/yoga/static/moon-yoga/</guid><description>Was ist Moon Yoga®? Moon Yoga® ist ein Yogastil, der von Andrea Kampermann speziell für die Bedürfnisse von Frauen entwickelt wurde. Bei dieser Praxis werden Übungen aus dem fließenden Vinyasa Yoga, dem funktionalen Faszien Yoga, dem ruhigen Yin Yoga, dem Fertility &amp;amp; Hormon Yoga und dem ausgleichenden Restorative Yoga kombiniert.
Es gibt spezielle Übungen, die den Hormonstatus ausgleichen, die Fruchtbarkeit steigern, gezielt Verklebungen im Gewebe lösen, die Entgiftung des Körpers fördern und das Immunsystem stärken.</description></item><item><title>Über Mich</title><link>https://kfoegen.github.io/yoga/static/about-me/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kfoegen.github.io/yoga/static/about-me/</guid><description>Schön, dass du da bist 🙂
Wer ich bin? Nadine, empathisch, humorvoll, wissbegierig, ruhig im Äußeren und manchmal ganz viel los im Inneren, verliebt in Yoga. Am liebsten verbringe ich meine Zeit mit meinen Lieblingsmenschen in einem netten Café, ich gehe gerne in der Natur spazieren und liebe das Element Wasser.
Mein Yogaweg? Zunächst BWLerin und verliebt in Zahlen, Excel-Tabellen und der Optimierung von Prozessen mit Software. Dann nach Zyklusbeschwerden im Jahr 2018 meine große Liebe zu Yoga entdeckt und meinem Herzen gefolgt - nachdem mich das Leben in meinem Umfeld mehrmals wachgerüttelt hat mit der Botschaft, dass UNSERE LEBENSZEIT ETWAS SEHR KOSTBARES ist.</description></item></channel></rss>